原來香港解密有家長車牌

今日咁岩見到有家長架車比狗裝左gps
其實香港解密有好多家長既車牌
希望係list既車主可以留意下自己架車

P牌推唔郁

pish

幫手推呀

有人做過家長車， 車底被裝gps 追蹤器

推

Pishhh

懷疑有休班狗， 用身份方便踩線， 去做埋d小動作， 買個淘寶GPS, 嚇人又好， 跟蹤又好， 做埋d犯法野